# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-12 18:56+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: .\templates\includes\_header.html:14 .\templates\properties\home.html:21
msgid "Buy"
msgstr "購買"

#: .\templates\includes\_header.html:15 .\templates\properties\home.html:22
msgid "Rent"
msgstr "租賃"

#: .\templates\includes\_header.html:16
msgid "Sell"
msgstr "出售"

#: .\templates\includes\_header.html:17
msgid "Agents"
msgstr "經紀人"

#: .\templates\includes\_header.html:18
msgid "About"
msgstr "關於"

#: .\templates\includes\_header.html:40
msgid "Hi"
msgstr "您好"

#: .\templates\includes\_header.html:43
msgid "Dashboard"
msgstr "管理面板"

#: .\templates\includes\_header.html:46
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: .\templates\includes\_header.html:51
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: .\templates\includes\_header.html:54
msgid "Become an Agent"
msgstr "成為經紀人"

#: .\templates\includes\_header.html:58
#: .\templates\properties\agent_list.html:72
msgid "Contact Us"
msgstr "聯絡我們"

#: .\templates\properties\about.html:4
msgid "About Us"
msgstr "關於我們"

#: .\templates\properties\about.html:12
msgid "Helping You Find Home Since 1998"
msgstr "自1998年起幫您尋找理想之家"

#: .\templates\properties\about.html:15
msgid ""
"We are a premium real estate agency dedicated to finding you the perfect "
"property with integrity, market expertise, and a commitment to your future."
msgstr ""
"我們是一家優質房地產公司，致力於以誠信、市場專業知識和對您未來的承諾，為您找"
"到完美的物業。"

#: .\templates\properties\about.html:26
msgid "Years Experience"
msgstr "年經驗"

#: .\templates\properties\about.html:30
msgid "Homes Sold"
msgstr "已售房屋"

#: .\templates\properties\about.html:34
msgid "Client Satisfaction"
msgstr "客戶滿意度"

#: .\templates\properties\about.html:38
msgid "Active Listings"
msgstr "活躍房源"

#: .\templates\properties\about.html:49
msgid "Our Core Values"
msgstr "我們的核心價值"

#: .\templates\properties\agent_dashboard.html:4
#: .\templates\properties\agent_dashboard.html:9
msgid "Agent Dashboard"
msgstr "經紀人管理面板"

#: .\templates\properties\agent_dashboard.html:10
msgid "Manage your property listings"
msgstr "管理您的物業列表"

#: .\templates\properties\agent_dashboard.html:18
msgid "Total Properties"
msgstr "物業總數"

#: .\templates\properties\agent_dashboard.html:28
msgid "Available"
msgstr "可用"

#: .\templates\properties\agent_dashboard.html:38
msgid "Pending"
msgstr "待定"

#: .\templates\properties\agent_dashboard.html:48
msgid "Sold"
msgstr "已售"

#: .\templates\properties\agent_dashboard.html:60
msgid "Add New Property"
msgstr "新增物業"

#: .\templates\properties\agent_dashboard.html:67
msgid "Your Properties"
msgstr "您的物業"

#: .\templates\properties\agent_dashboard.html:75
msgid "Property"
msgstr "物業"

#: .\templates\properties\agent_dashboard.html:76
#: .\templates\properties\property_detail.html:137
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: .\templates\properties\agent_dashboard.html:77
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: .\templates\properties\agent_dashboard.html:78
#: .\templates\properties\property_detail.html:144
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: .\templates\properties\agent_dashboard.html:79
#: .\templates\properties\home.html:91
#: .\templates\properties\property_detail.html:35
msgid "Featured"
msgstr "精選"

#: .\templates\properties\agent_dashboard.html:80
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: .\templates\properties\agent_list.html:4
msgid "Our Agents"
msgstr "我們的經紀人"

#: .\templates\properties\agent_list.html:12
msgid "Meet Our Expert Agents"
msgstr "認識我們的專業經紀人"

#: .\templates\properties\agent_list.html:15
msgid ""
"Our team of dedicated professionals is here to help you find your perfect "
"property. With years of experience and local expertise, we're committed to "
"making your real estate journey seamless."
msgstr ""
"我們的專業團隊致力於幫助您找到完美的物業。憑藉多年的經驗和本地專業知識，我們"
"致力於讓您的房地產之旅無縫順暢。"

#: .\templates\properties\agent_list.html:56
msgid "No agents available at this time."
msgstr "目前沒有可用的經紀人。"

#: .\templates\properties\agent_list.html:65
msgid "Ready to work with us?"
msgstr "準備好與我們合作了嗎？"

#: .\templates\properties\agent_list.html:66
msgid ""
"Whether you're buying, selling, or renting, our agents are here to guide you "
"every step of the way."
msgstr "無論您是購買、出售還是租賃，我們的經紀人都會在每一步為您提供指導。"

#: .\templates\properties\agent_list.html:69
msgid "Browse Properties"
msgstr "瀏覽物業"

#: .\templates\properties\home.html:4
msgid "Home - Real Estate Listings"
msgstr "首頁 - 房地產列表"

#: .\templates\properties\home.html:12
msgid "满怀信心地找到您的梦想之家"
msgstr "滿懷信心地找到您的夢想之家"

#: .\templates\properties\home.html:15
msgid "浏览您所在地区的数千套优质房产"
msgstr "瀏覽您所在地區的數千套優質房產"

#: .\templates\properties\home.html:18
msgid "搜索框"
msgstr "搜尋框"

#: .\templates\properties\home.html:30
msgid "Enter an address, neighborhood, city, or ZIP code"
msgstr "輸入地址、社區、城市或郵遞區號"

#: .\templates\properties\home.html:35
#: .\templates\properties\property_list.html:79
msgid "Property Type"
msgstr "物業類型"

#: .\templates\properties\home.html:36
#: .\templates\properties\property_list.html:85
msgid "House"
msgstr "獨立屋"

#: .\templates\properties\home.html:37
#: .\templates\properties\property_list.html:91
msgid "Apartment"
msgstr "公寓"

#: .\templates\properties\home.html:38
#: .\templates\properties\property_list.html:97
msgid "Condo"
msgstr "電梯大樓"

#: .\templates\properties\home.html:39
msgid "Villa"
msgstr "別墅"

#: .\templates\properties\home.html:40
msgid "Land"
msgstr "土地"

#: .\templates\properties\home.html:47
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: .\templates\properties\home.html:76
msgid "Featured Properties"
msgstr "精選物業"

#: .\templates\properties\home.html:77
msgid "Handpicked listings just for you."
msgstr "為您精心挑選的房源"

#: .\templates\properties\home.html:80
msgid "View all listings"
msgstr "查看所有房源"

#: .\templates\properties\home.html:119
msgid "Beds"
msgstr "臥室"

#: .\templates\properties\home.html:123
msgid "Baths"
msgstr "浴室"

#: .\templates\properties\home.html:132
msgid "View Details"
msgstr "查看詳情"

#: .\templates\properties\home.html:144
msgid "No Featured Properties"
msgstr "暫無精選物業"

#: .\templates\properties\home.html:145
msgid "Check back soon for new listings!"
msgstr "敬請期待新房源！"

#: .\templates\properties\home.html:147
msgid "Browse All Properties"
msgstr "瀏覽所有物業"

#: .\templates\properties\home.html:155
msgid "Why Choose EstateAgency?"
msgstr "為什麼選擇EstateAgency？"

#: .\templates\properties\home.html:156
msgid ""
"We provide a seamless experience whether you are buying, selling, or renting."
msgstr "無論您是購買、出售還是租賃，我們都為您提供無縫體驗。"

#: .\templates\properties\home.html:163
msgid "Local Expertise"
msgstr "本地專業知識"

#: .\templates\properties\home.html:164
msgid ""
"Our agents live and work in the communities they serve, offering unmatched "
"local knowledge."
msgstr "我們的經紀人在他們服務的社區生活和工作，提供無可比擬的本地知識。"

#: .\templates\properties\home.html:170
msgid "Transparent Pricing"
msgstr "透明定價"

#: .\templates\properties\home.html:171
msgid ""
"No hidden fees. We believe in clear communication and straightforward "
"pricing for all services."
msgstr "沒有隱藏費用。我們相信清晰溝通和所有服務的直接定價。"

#: .\templates\properties\home.html:177
msgid "Award-Winning Service"
msgstr "屢獲殊榮的服務"

#: .\templates\properties\home.html:178
msgid ""
"Consistently rated as top performers for customer satisfaction and sales "
"excellence."
msgstr "在客戶滿意度和銷售卓越方面一直被評為頂級表現者。"

#: .\templates\properties\home.html:187
msgid "Get a Free Home Valuation Today"
msgstr "立即獲取免費房屋估價"

#: .\templates\properties\home.html:188
msgid ""
"Curious about what your home is worth? Let our experts provide you with a "
"comprehensive market analysis."
msgstr "好奇您的房子值多少錢？讓我們的專家為您提供全面的市場分析。"

#: .\templates\properties\home.html:191
msgid "Get Valuation"
msgstr "獲取估價"

#: .\templates\properties\property_detail.html:14
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: .\templates\properties\property_detail.html:16
#, fuzzy
#| msgid "Property Type"
msgid "Properties"
msgstr "物業"

#: .\templates\properties\property_detail.html:39
msgid "Built in"
msgstr "建於"

#: .\templates\properties\property_detail.html:44
msgid "Save"
msgstr "收藏"

#: .\templates\properties\property_detail.html:48
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: .\templates\properties\property_detail.html:93
#: .\templates\properties\property_list.html:110
msgid "Bedrooms"
msgstr "臥室"

#: .\templates\properties\property_detail.html:101
#: .\templates\properties\property_list.html:119
msgid "Bathrooms"
msgstr "浴室"

#: .\templates\properties\property_detail.html:109
msgid "Square M"
msgstr "平方米"

#: .\templates\properties\property_detail.html:118
msgid "Parking"
msgstr "停車位"

#: .\templates\properties\property_detail.html:125
msgid "About this property"
msgstr "關於此物業"

#: .\templates\properties\property_detail.html:132
msgid "Property Information"
msgstr "物業資訊"

#: .\templates\properties\property_detail.html:152
msgid "Year Built"
msgstr "建造年份"

#: .\templates\properties\property_detail.html:160
#: .\templates\properties\property_detail.html:192
msgid "City"
msgstr "城市"

#: .\templates\properties\property_detail.html:168
#: .\templates\properties\property_detail.html:197
msgid "Postal Code"
msgstr "郵遞區號"

#: .\templates\properties\property_detail.html:176
msgid "Area"
msgstr "面積"

#: .\templates\properties\property_detail.html:184
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: .\templates\properties\property_detail.html:188
msgid "Street Address"
msgstr "街道地址"

#: .\templates\properties\property_list.html:5
msgid "Property Listings"
msgstr "物業列表"

#: .\templates\properties\property_list.html:50
msgid "Filters"
msgstr "篩選"

#: .\templates\properties\property_list.html:51
msgid "Reset All"
msgstr "全部重設"

#: .\templates\properties\property_list.html:56
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: .\templates\properties\property_list.html:59
msgid "City, Zip, Address"
msgstr "城市、郵遞區號、地址"

#: .\templates\properties\property_list.html:64
msgid "Price Range"
msgstr "價格範圍"

#: .\templates\properties\property_list.html:103
msgid "Townhouse"
msgstr "連棟別墅"

#: .\templates\properties\property_list.html:112
#: .\templates\properties\property_list.html:121
msgid "Any"
msgstr "任何"

#: .\templates\properties\property_list.html:129
msgid "Apply Filters"
msgstr "套用篩選"

#: .\templates\properties\property_list.html:142
msgid "Homes for Rent"
msgstr "出租房屋"

#: .\templates\properties\property_list.html:144
msgid "Homes for Sale"
msgstr "出售房屋"

#: .\templates\properties\property_list.html:147
msgid "in"
msgstr "在"

#~ msgid "Amenities"
#~ msgstr "設施"
